其實好人好姐怕咩喎

行得正企得正, 怕咩人地搞你, d function/talk/seminor咪照如期係返plan好既地方搞咪得

我冇野講

好人好姐變咗萬能key